原來星球大戰都講過over my dead body呢句嘢

Star wars the clone wars season 5 episode 11
睇到啲機械人係雪地亂走
個指揮官話over my dead body🤣

🤣